其實我發現個個都明白一齊向前衝就去到目標呢個道理

基本上個個都知呢個道理我有啲不惑

趁依家士氣高同人多，向前衝！

不能再拖，要趁依家最多人，向前衝呀！！！

去poly！救學生！！！！

擲乜！做乜！用車撞都唔割！！！